[美國大選] 共和黨川普翻盤在即，大家有咩想同敗選仔拜登講？

喬治亞州今日聽證會發現幾萬張非法選票
果條259州長一反常態下令徹查
似係發現到d咩風向
賓州法律戰情況都逐漸明朗

川普將會以狂風掃落葉之姿反轉五大湖區
敗登等吃屎啦
大家有咩想同2020年總統大選落選者拜登講

愛侵力仲唔肯認輸？

輸你老母
你係最高法院法官定聯邦選委會主席？

返老人院啦

真係輸先講

大灣區歡迎你

this claim is disputed
report

請你洗定個籮柚

記得帶細路仔探我

今屆美國總統選舉真係精采過黑社會選坐館, 真係杜琪峯都拍唔到

其實證實左兩個洲有舞弊其他都冇可能係公正啦

好了啦 登粉
崩潰埋呢4年好喇

翻左先算啦

無可能的

1.燒山話侵侵只得5%機會連任
2.燒山話Supreme court只會接1%嘅官司

拜登必勝

祝登哥早日魂歸天主，遠離煩塵俗世

腳痛唔做

食屎啦五毛

個市撐拜登多

如果翻盤係咪要走人

我川威武 川皇必勝
光復賓州 時代革命
賓密威喬 缺一不可
川普連任 唯一出路

咪燈啦屌,一吹就奶野

川普加油 我川必勝

笑死我了

痾尿遞高左腳右腳呀

食屎仔登粉

靜靜地贏

冇野呀，我燈冇咩可能輸
而家仲同十幾個幼幼大戰緊呀

燒山重話今次舞弊要到好多年先可能搵出真相添。侵侵

我估佢冇咁高智慧

搞掂先慢慢吹奏啦

係咪終於有希望啦

俾含燈撚含多一個月啦

dont

花趴勿燈

得exocytosis做secretion
可憐

攰了，出結果先講

resident

我相信登登可以進駐

老人院

打得多飛機傷身

侵侵，天選之人

唔好燈啦

又打J

敗登仔 vs 愛侵力
今次好睇
我就冇立場嘅

佢係偽左膠真五毛

勁過House of cards

fake news, 我登必勝!

反侵力又要吹風

愛登力：there is no evidence of election fraud!

點解話50宗上訴有30宗駁回左

又係時候mark低等恥笑樓主

愛登力仲唔肯認輸？

樓主咪登喇 靜靜地當選未好
你反Biden 只會俾d 盲反中國嘅話你五毛

喂咪燈
我登必勝

我都支持拜登，但今次不得不承認真係輸了

泛民左派驚到瀨尿

又係呢條樓主比假希望人

用deep state反deep state?

支持我登2021年繼續擔任美國市民

笑撚咗，講到好似一定翻到盤噉，未成功cctoy已經打定飛機先

返佢老尾，喺監倉過埋最後幾年啦

一邊咁努力 一邊乜都唔做鳩hea 邊個嬴 邊個輸 大家心照
btw see my name

Source?

準備出黎俾人binc 啦 屌哂你班垃圾
拜登/愛侵

我想講樓主夠鐘食藥了。

判咗先打飛機,而家做咁多猜測都係冇意思

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

五毛黎，block左好耐

pls pin, thanks a lot!
telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

得班左報吹捧自hi自封總統認屎認屁

又想靠連登仔登返轉頭？

Resident Joe

侵哥仲有軍管一招未出

燒山好野黎。

Farewell, China Joe

樓豬係燈死阿侵嘅大推手

普京同墨佬係咁多國家裡面仲未落注嘅代表。 英國首相約翰遜就買兩邊。

特朗普反咬拜登賓洲

我川加油

支持牙侵

但都係保持距離先
怕打錯J

其實我覺得只要有一個州翻盤其他都會有骨牌效應，當然凡事第一步係最難行

敗登，多謝參與

叫拜金保重身體，佢咁潺，多數接受唔到將食咗入口嘅肥豬肉吐番出嚟咁大打擊，隨時激到中風，搞到瘟瘟燉燉過埋收尾幾年就體驗唔到坐監嘅樂趣

翻2個州好似唔夠

拜登港女

翻盤翻幾耐

拗左柴行唔郁呀 仲想點撚樣呀 算數啦好嘛

最少要3個

omdb表示：坐監令人生更精彩

same

片都出埋，侵哥有幾多料係手真係無人知。

川普加油

侵侵連任 唯一出路

快啦

Strong post LM

燒山話拜登嬴

Congrats

明燈仔

笑咗

大家細力啲

翻咗盤味

記得大大聲多謝燒山。

樓豬再次燈死阿侵

上水未？

點解仲未上水

輸咗啦⋯⋯

點解啲人唔見晒嘅

輸你老母

得啦 總之侵蠃咗 得未呀

樓主可唔可以翻返嚟

今次又點贏
法院戰仲有其他破口?
內戰? 紅州獨立?
利申 侵粉 求安慰

接受結果
唔好灰心 呢一刻時不我予 就靜待時機 穩隱唔代表屈服
就算美國變返引傾又砌 咁咪再等風向變囉 世事就係咁

各位有咩想同愛侵力講

我更想知樓主有咩想同我哋講

接受現實

黎緊劇情會唔會好似古惑仔漫畫一樣, 即喺蔣天生同蔣天養爭坐館最後變左洪興分AB

侵侵輸就係輸, 要認!
世界潮流既野, 大家都改變唔到

可惜佢哋唔係咁諗

我侵反盤未？

輸你老母臭西啊

就嚟㗎啦 俾啲耐性

聽日反cup ok?

唔好咁啦 撐到一月就可以見證到trump連任!

呢個係其中一個考量
但如果 舞弊係真 但怕引發混亂而視而不見 一樣都係咁大鑊
今次真係進退維谷

世界潮流由侵帶領

push push

敗登

have faith
god bless trump

最高法院法官點講?

啲人去晒邊

燈到仆街 撐乜死乜

翻盤未呀

bin c

唔好潛水

樓主上水未

輸咗啦
公佈緊急命令未？
人地都笑鳩你啦

準備緊俾啲耐性

我唔係登粉，但我唔打飛機
輸咪輸下下搵浮木嚟J做乜撚
做d接受現實仲好啦

你個豬西臭格一齊坐監啦

乜唔係監獄咩?

Fucker joe go to hell please

有既就記得講聲啦

Don’t bin c

拜登：我好撚驚呀！挑！

Hello there

可唔可以唔好咁直接

我侵反cup未？

Push

邊乜撚野c,真正既戰鬥呢家先開始。心態要擺正

Have faith
god bless trump

連登仔一路睇緊嗰啲其實係咩source

袁爸爸已經confirm 咗

講得啱